《老友記》六位主演有望重聚拍攝特別篇

根據“Hollywood Reporter”推特公開的最新消息，《老友記》六位主演有望重聚拍攝特別篇，目前製作組正在與六位主演進行商談，一旦商談成功，就會進一步安排這些主演的行程計劃。

根據“Hollywood Reporter”的報導，為了慶祝《老友記》25週年，目前製作組正在與《老友記》六位主演進行商談，從目前的進展來看，雖然還沒有傳出談妥的消息，但是一旦成功，不僅六位主演將重聚，而且還將在HBO Max平台播出（是不是察覺到了熟悉的味道呢？）

《老友記》第一季與1994年9月22日在美國NBC 電視台開播。接下來的十年時間，這部情景喜劇幾乎統治了美國熒屏，獲得無數大小獎項，同時輸出了大量流行文化。

不過，製作人Marta Kauffman曾經在採訪中明確表示：考慮到一些原因，《老友記》電視劇並不會被重啟，而且即便繼續把這部電視劇拍下去，也只會讓觀眾感到失望。其中之一的原因在於這部電視劇其實是想讓觀眾們認識到：在人生的一些特定階段中，你身邊的朋友就像你的家人一樣，幫你度過各種各樣的難關，但天下不會有不散的宴席，朋友們也總會有各奔東西重新開始新一段人生歷程的時候。Marta進一步表示：“最重要的是，觀眾們已經很喜歡這樣的故事了。”

考慮到此次可能拍攝的是“重聚特別篇”，再加上全球多名觀眾的懷念之情，此次如果最終談妥，想必《老友記》六位主演將會給各位觀眾帶來溫馨體驗，至於這部“有生之年”是否真的會成為現實，還請繼續關注。

老左不了

Joey

Joey 成個阿伯咁

最鍾意Matthew Perry 但最兜踎係佢

好心咁大個人就唔好再嬲對方

Joey: 好耐之前有講過 呢套係青春劇 大家都回唔到過去 唔會拍

錢，可解決一切
唔為錢佢點會接top gear
美國佬做英國節目

最鐘意 Joey 同 Phoebe

how you doin'

聽人講幾經典，但未睇過

唔好啦..

Aggre

好期待 最鐘意Monica and Chandler

我都係
再冇代表作遮，friends 夠食幾世

唔係。係現實生活

毒癮 咩都黎
做完手術 得返半條命
有次friends 出席哂 唔知咩活動
係佢無黎

Matthew 依家仲衰過佢...

當年佢好似係止痛藥上癮
滑雪整親
好似House咁

Monica都走哂樣

Vicodin
完全係House

佢拍緊friends時已出問題

係好似都係咁所以佢先時肥時瘦
第一季好正

講咗N年

OH~MY~GOD

拍返一集講下佢地6個老左 重聚 交代下佢地個角色既生活就算啦 叫比fans過下癮 佢地6個重聚下咁
再拍一季都未必好睇啦

真 響central park吹水講吓而家 然後同成班仔女講吓以前 之後回吓憶 好似mr bean最後一集咁

!!!!!!

試過追 頂唔順啲canned laughter

反而Paul Rubb上左位做Antman

Friends好似係live audience

Both

好鐘意睇
間唔中無聊都會開黎睇下

Janice

呢啲先好呀
Mr Bean 舊嗰啲已經係神作
冇人超越到
新嗰啲冇曬啲啲笑聲即刻戇鳩鳩

傳左好撚多年

老人記

我之前都未睇過，呢排開左黎睇，睇到停唔到手
Jennifer Aniston真係靚到痴線
利申: Team Aniston，唔鍾意Angelina Jolie

好奇一問，到底呢套嘢點解突然爆返起？知道持續有影響力但再度翻紅大爆契機係？勁到Netflix首頁就係佢，Jennifer Aniston開ig即破紀錄兼前排拎獎，然後sns又開始多人提同營銷

冇Netflix 之前唔係個個有買碟
而家有咪重睇 都係sell集體回憶

Monica: I know!!

呢套勁
尤其首主題曲，
一聽就開心。

不過自己最鍾意Malcolm in the Middle，超仆街好笑。

佢有拍片
當時出席緊幫人介藥癮既活動(好似仲要係佢自己搞既組織)
話時話 佢真係拎晒副身家去幫搞介藥癮既組織

唔係突然爆番起
係不嬲都咁hit
只不過netflix有得睇就變左係向全世畀提供左個方便既渠道

如果拍特別篇
我好懷疑25年後ross同rachel係咪仲一齊

So no one told you life was gonna be this way
啪啪啪

Malcom in the middle
Everybody hates Chris
2套既老豆都超紅

chandler好靚仔

六個人都冇話邊個兜唔兜踎
佢哋每個人一年都有2000萬嘅版稅收入
兜踎極有限

top gear

Everybody hates Chris個老竇真人係大隻佬黎，但係係套劇度着住套制服收收埋埋睇唔出原來咁大隻

could that report be any later?

you do, do you?

Smelly cat
Smelly cat
What are they feeding u?

老左一開波交代6條友而家生活再有啲野懷緬之後聯絡大家。聚返埋之後一個活動再中間有分歧最後攬埋一齊bbq大團員

最遺憾係David同Jennifer完全工作關係，應該連朋友都好淺交嗰隻...（David應該直頭個個都唔算熟）

講角色名啦

一定拍唔成 一集都天價
仲莫講話一季

不過無留意開外國娛樂 真係淨係見Jennifer 同joey 有拍野
Matthew 應該對上係個套odd couple?
joey 同matthew 都係拍friends 個時咁既演繹

Rose keep 到喎

好似係The Good Fight/ The Good Wife 見過Matthew
Ross 有份拍American Crime Story S1

其實我覺得除左jennifer 其他都係玩票性質咁
都應該知自己係無咩演戲天份
我唔知其他 但joey 同matthew 真係無半戲味
phoebe 我有時睇d 劇佢有客串 都係做d 怪怪地角色
但佢又keep 得幾好

個個唔係ross黎

Sor 睇錯 american horror story 自膠

OJ Simpson嗰套

乜鳩講角色名呀
講緊Brad Pitt果陣為左Angelina Jolie同Jennifer Aniston離婚單野
關角唔角色名乜事
會唔會連Jennifer Aniston係Rachel都唔知呀

之前ross霉到要偷啤酒

記得佢係band of brothers做果條無料教官

又係好正既劇集

情緒問題？好醜都每年分咁多版權費

how you doing?

HIMYM個啲出黎拍仲好
起碼仲Keep到

男角之中佢真係最無發展
真係唔知佢點洗
以佢名氣去記賬都得啦
不過又唔知佢地分紅份約點寫
可能佢賣斷左

唔係佢黎架

我岩岩上網睇返原來佢向慕後
做配音多

因為佢哋本身都係多戲拍既人，所以拍完出嚟都仲有大把戲可以拍，但係Ted D戲好屎，之後d電影做嚟做去都好似做緊Ted咁